習近平警告「頭上三尺有神明 小心今後拉清單」

（大紀元記者駱亞採訪報導）近日，大陸政論系列片首次披露了習近平在中共政法工作會議上的講話，習在講話中提到：「別看你今天鬧得歡，小心今後拉清單。」「頭上三尺有神明，一定要有敬畏之心。」其不同於中共的無神論，引起外界關注。

中共十九大前，當局推出的十集大型政論專題片《將改革進行到底》，其中第四集《維護社會公平正義》在7月20日晚上播放。其中一個片段提到2014年1月7日在北京召開的中央政法工作會議。

片子中引用習近平當時在這個會上的講話：「實際上那些錯誤執行者，他也是有一本帳的，這個帳是記在那兒的。一旦他出事了，這個帳全給你拉出來了。別看你今天鬧得歡，小心今後拉清單，這都得應驗的。不要幹這種事情。頭上三尺有神明，一定要有敬畏之心。」

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

雖然大紀元獨家八成fake news但呢段嘢幾有趣

youtube 有首歌

大紀元成撚日幫習近平漂白同抹黑江派私怨撚黎

「別看你今天鬧得歡，小心今後拉清單。」
同popo講？

「頭上三尺有神明，一定要有敬畏之心。」
同員佐級主席講？唔好無大無細？

聽咗啲乜
Xi Jinping aka MC Emperor

同佢班黨內鬼講咋

好似有首正啲

好撚過癮

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

佢講嘅神明係咪指佢自己

呢d先叫中國有嘻哈

正視聽：
內地人人掛毛帝張相
神明=毛帝

拆完大佛 之後舉頭三尺有神明？？

內地思想：
任何人/ 往生者怕毛帝
連道士/ 神父都驅不走

有料

個list有百度，騰仔 下隻係咩